你地覺唔覺得上一代奴隸成日驚死冇左份閪工

唔緊要，學野丫嘛

如果你講啲野係岩，咁你就唔洗霉足成世啦

第日咪到你哋驚返

一DD........以前父母果代咁講係為左我呢條化骨龍炸,唔怪佢地......

如果你話係職場老屎忽,仔大女大果隻,其實無必要做爛市